Teste frontend Comunità

# Será avaliado:

- Criatividade
- Técnica (clean code, consumo api, vue js, vuex, performance, deploy)
- Git flow (feature -> merge request)
- Componentização

# Steps:

- 1 download do git (caso não tenha);
- 2 download nodejs (caso não tenha), instale o VUE CLI (p/ criar o project startup);
- 3 Cadastre-se e faça clone do projeto https://gitlab.com/habitatiz.startup/frontend-canditate;
- 4 Crie uma branch com o teu nome a partir da 'master';
- 5 Faça o TODO list (logo abaixo);
- 6 Documente as apis utilizadas no postman (https://www.getpostman.com/) e export a collection para a raiz do seu projeto;
- 7 Ao terminar faça commit, e push;
- 8 Crie um 'merge request' da sua branch para 'master'
- 9 Faça o deploy do SPA (heroku, github pages)

# Descrição

Utilizando VUE JS (SPA), VUEX (MVVM), e o serviço https://reqres.in/ (integração de api's), crie uma dashboard com o propósito de cadastro e gestão de usuários.
Crie uma branch com seu nome e envie o projeto(git push),

Sugestão: utilize o vuetify (framework UI para vuejs), tente aplicar o conceito de componentização

API Host: https://reqres.in

# TODO

Crie uma dashboard:

- Pag. de cadastro -> register (api) -> endpoint: /api/login
- Pag. de login -> (api) -> endpoint: /api/login
- Pag. de lista de users cadastrados (tabela) ->

      	CRUD de usuários
      		- listagem
      		- edição
      		- deletar
      		- inserir

- Criar um componente IFrame
- Exibir a lista de users dentro do Iframe
- Logout -> método

_Consulte a documentação do https://reqres.in/ para identificar os endpoint's._
_Caso a api esteja indisponível, utilize outro serviço, consulte https://any-api.com/_
